-AutoBidSetting absng 自动投标设置
userId	Long	用户
minDay	Integer	最小天数
maxDay	Integer	最大天数
minMonth	Integer	最小月数
maxMonth	Integer	最大月数
minRate	BigDecimal	最小利率
maxRate	BigDecimal	最大利率
minReward	BigDecimal	最小奖励
maxReward	BigDecimal	最大奖励
amountLimitType	Integer	金额限制类型
minAmount	BigDecimal	最小金额
maxAmount	BigDecimal	最大金额
startDate	Date	开始日期
endDate	Date	结束日期
payBackDateMods	Long	还款日期

-TYPE state 状态
STATE_ENABLE	启用自动投标
STATE_DISABLED	禁用自动投标

-TYPE amountLimitType 金额限制类型
AMOUNT_LIMIT_TYPE_BALANCE	余额全投
AMOUNT_LIMIT_TYPE_RANGE	按金额范围

-MOD payBackDateMods 还款日期
PAY_BACK_DATE_MODS_YEAR	年
PAY_BACK_DATE_MODS_QUARTER 	季
PAY_BACK_DATE_MODS_MONTH	月
PAY_BACK_DATE_MODS_WEEK	周
PAY_BACK_DATE_MODS_DAY	天

-MOD payBackWayMods 还款方式
PAY_BACK_WAY_MODS_AVERAGE_CAPITAL_PLUS_INTEREST	等额本息
PAY_BACK_WAY_MODS_AVERAGE_CAPITAL	等额本金
PAY_BACK_WAY_MODS_FIRST_INTEREST_LAST_CAPITAL	先息后本
PAY_BACK_WAY_MODS_DUE_CAPITAL_PLUS_INTEREST	到期本息

-MOD enableMods 启用状态
ENABLE_MODS_DAY	按天
ENABLE_MODS_MONTH	按月
ENABLE_MODS_RATE	按利率
ENABLE_MODS_REWARD	按奖励
ENABLE_MODS_DATE	按日期
